睇曬所有ptgf得一個感想

出黎做雞都咁撚樣衰